Meine Schule
---

Name: Beispiel Schule
Ort: Lindwedel
Typ: Schule für Alle
Email: 
Webseite: http://talalab.net

Kurse
---

+ Klasse 4
  * [Medien - GitLab](https://tibhannover.gitlab.io/oer/course-metadata-test/index.html)
+ Klasse 5
  * [Informatik - Programmierung](https://github.com/axel-klinger/informatik-kurs/blob/master/kurs.md)
  * [Mathe - Grundrechenarten](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-7/mathe/kurs.md)
+ Klasse 6
+ Klasse 7
  * [Biologie - Pflanzen](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-7/biologie/kurs.md)
  * [Chemie - Elemente](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-7/chemie/kurs.md)
  * [Deutsch - Gedichte](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-7/deutsch/kurs.md)
  * [Englisch - Grammatik](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-7/englisch/kurs.md)
  * [Erdkunde - Topografie](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-7/erdkunde/kurs.md)
  * [Geschichte - Altertum](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-7/geschichte/kurs.md)
  * [Informatik - Programmierung](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-7/informatik/kurs.md)
  * [Kunst - Zeichnen](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-7/kunst/kurs.md)
  * [Mathe - Arithmetik](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-7/mathe/kurs.md)
  * [Musik - Notensystem](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-7/musik/kurs.md)
  * [Physik - Optik](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-7/physik/kurs.md)
  * [Politik - Demokratie](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-7/politik/kurs.md)
  * [Spanisch - Grammatik](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-7/spanisch/kurs.md)
  * [Sport - Leichtathletik](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-7/sport/kurs.md)
+ Klasse 8
  * [Biologie - Tiere](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-8/biologie/kurs.md)
  * [Chemie - Experimente](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-8/chemie/kurs.md)
  * [Deutsch - Romane](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-8/deutsch/kurs.md)
  * [Englisch - Grammatik II](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-8/englisch/kurs.md)
  * [Erdkunde - Geologie](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-8/erdkunde/kurs.md)
  * [Geschichte - Mittelalter](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-8/geschichte/kurs.md)
  * [Informatik - Algorithmen](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-8/informatik/kurs.md)
  * [Kunst - Zeichnen](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-8/kunst/kurs.md)
  * [Mathe - Terme](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-8/mathe/kurs.md)
  * [Musik - Notensystem](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-8/musik/kurs.md)
  * [Physik - Mechanik](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-8/physik/kurs.md)
  * [Politik - Demokratie](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-8/politik/kurs.md)
  * [Spanisch - Grammatik II](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-8/spanisch/kurs.md)
  * [Sport - Turnen](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-8/sport/kurs.md)
+ Klasse 9
  * [Biologie - Mikrobiologie](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-9/biologie/kurs.md)
  * [Chemie - Anorganische Chemie](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-9/chemie/kurs.md)
  * [Deutsch - Interpretationen](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-9/deutsch/kurs.md)
  * [Englisch - Grammatik III](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-9/englisch/kurs.md)
  * [Erdkunde - Geoinformatik](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-9/erdkunde/kurs.md)
  * [Geschichte - Neuzeit](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-9/geschichte/kurs.md)
  * [Informatik - Künstliche Intelligenz](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-9/informatik/kurs.md)
  * [Kunst - Kunstgeschichte](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-9/kunst/kurs.md)
  * [Mathe - Vektorrechnung](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-9/mathe/kurs.md)
  * [Musik - Klassische Musik](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-9/musik/kurs.md)
  * [Politik - Politische Ideologie](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-9/politik/kurs.md)
  * [Spanisch - Grammatik III](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-9/spanisch/kurs.md)
  * [Sport - Ballspiel](https://github.com/axel-klinger/tala-tutorial/blob/master/beispiele/schule/klasse-9/sport/kurs.md)
+ Klasse 10
+ Klasse 11
+ Klasse 12
+ Klasse 13
